搵一隻橫向格鬥既ps2 game

淨係記得其中一個角色出場時會比隻鬼上身,童年陰影
跟住就由隻鬼去攻擊
有冇巴打知咩game

係呢隻!
咩game黎架巴打

guilty gear xx
而家都仲有出
不過新版冇左呢隻角色

Thx巴打
個角色咁搞笑竟然無左